{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 호텔 더메종 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内が行われる予定です。 宿泊料金は人数によって決まり、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、未成年者の入室可否は提携店に直接確認してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 1部屋あたり1台の車両駐車が可能です。 ご予約の際、車の駐車についての案内が提供されます。 入室施設としてはヘアドライヤー、ヘアアイロン、スナックバー(コーヒー豆マシンなど)が提供されます。 各フロアには大人向けの自動販売機があり、最高級マットレスや寝具類、ファックスやスキャンが可能な複合機、75インチTV(スイートルームとネットフリックスルームのみ)が客室に備えられています。 駐車施設は広く設けられており、24台の車を駐車することができます。 客室には空気清浄機とフットマッサージャーが備えられており、ムービーネットを通じて最新映画をご覧いただけます。 スタイラーも客室に完備されており、ペットと一緒に出入りが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しがされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "車の駐車についてはどのような案内がありますか？",
            "answer": "車の駐車についてはご予約の際に案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはヘアドライヤー、ヘアアイロン、スナックバーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "各フロアには何がありますか？",
            "answer": "各フロアには大人向けの自動販売機があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は24台の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には最高級マットレスや寝具類、ファックスやスキャンが可能な複合機、ムービーネットなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に出入りが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 508
    }
}